有個管樂團想嘗試為香港出一分力

我哋係一班好愛香港嘅年輕業餘樂手，本來諗住十二月開開心心慶祝成立一周年同埋我地第一次搞既的周年音樂會，但係望住呢個黑白不清既時勢，我哋更想以另一種型式為香港打氣。面對不同既不公不義，我地希望以音樂既聲音黎表達我哋追求既權益。

另外比個驚喜大家，我哋今場音樂會最後，我哋會再玩兩首屬於香港人既歌比大家。

門票收入扣除成本，會捐一半俾立場新聞。

希望我地既音樂可以係呢段動盪的時刻入面仍有佢生存的價值，提供一絲喘息嘅空間比手足，更可以支持努力報導最前線真相的媒體。光復香港，時代革命！

#thanksdgx

Push

12.8 維園見
白領工會 招募會員

會員入會表格👇

Pish

推

128 推

推！

吹

pish

幫推

128

加油

推推 有興趣

和你吹👍👍仲捐比立場要課金啦

[有片] 阿媽佢傻撚左，香港有冇得安樂死?定送入青山好?

推一推

驚唔驚場地臨時cut9你地場？
Btw支持

應該無事既 Poster都批左
雖然拖鳩左我好耐

幫你推

Playlist

有興趣

G chi

想你地有多啲人支持 相信你地用音樂都可以支持返大家 但連登周圍都推緊128 試下過多兩日再推仲有可以點買

同意
同埋想知個SETLIST

收到

我地放左上 賣飛

我地無劃位
全部正價$150
學生 長者 殘疾人士 半價 $75

幫手推

幫你推下

push

呢D 門票收入扣除成本
人工 都係 成本
收幾百幾千幾萬都得

我地全部團員都無人工
遲下我地會出番個表比大家睇

75蚊可以欣賞到交響樂團表演

Tui

再推

push!

tui

尋找黑警性暴力證人/受害者，協助國際遊說

Post：

//平等機會婦女聯席發言人區美寶稱，3個組織11月初共同發起控訴警察性暴力的國際聯署，截至本月7日收集到21國共85個團體聯署支持。為了向聯合國專家展開更有力游說，3個組織呼籲受害者主動聯絡他們並接受訪談，強調會保密。//

我們現正收集抗爭者在抗爭期間／被捕後遭受警察性暴力對待的資料，作以下用途：
1. 協助受害人可以完整保留該事件之紀錄
2. 整理資料並製成 #ProtestToo 實錄，以作追究之用
3. 收集國際聯署（進行中），結合個案提交聯合國，爭取國際間關注及支持
4. 要求香港政府獨立、公正地徹查「反送中運動」發生的性暴力

*個人資料及通訊紀錄在實錄完成後可按受訪者意願全部銷毀
詳情及相關安排請聯絡Tg @protesttoo

幫推

如果唔係星期六日我會黎

唔緊要 下次再黎

推
淨捐俾立場？
會唔會捐啲俾星火？

暫時係
媒體好多時被忽略
想幫助媒體 支持文化傳遞

123

由自動棄權到絕不棄權

幫手

西灣河好遠

黎啦黎啦
一晚半晚姐

（行動）（和理攞）本身唔睇免費報紙的人，都要幫手拿份垃圾頭條日報去回收箱，將垃圾循環再造有意義的東西。
頭條日報藍到黑，免費報紙影響好多大年紀的人的睇法。
請幫手推

賣哂飛未？

係咪唔可以錄影?

未呀

購票網址係呢度

係

唔好咁啦

482 個位當佢賣曬$150成人飛
仲要full house 坐爆
條數先係$72300
宣傳/排練場地/演出場地/台燈聲/前台工作人員/編曲/飯盒
打到和都偷笑

巴打心水清
不過我地都盡量慳得就慳
Help都係捱義氣
淨多D可以捐多D

就憑你捐一半俾立場，我呢個冇音樂修養既人買咗飛，加油呀手足期待你個show

巴打 星期六見

已買飛

星期六見

想問下我兩日前用paypal比咗錢但係到依家都未收到張飛可以點搞

無Confirm既Email?
有時可能會去左垃圾郵件
如果都無
你contact海報上面既電話

搵到了
星期六見

推呀推呀！

Pudh

借個位嚟推推 高質po 建立黃色經濟圈
[突發]即時解決學生溫飽問題 請學生食飯

你地有冇興趣幫手演奏呢首歌，由於我p牌，好多野都推唔到。
燎原前夕
原曲:Two Steps From Hell - Star Sky
新詞:肥雞
降key...
純音樂:
原唱:
燎原前夕想搵個vocal(s)音樂輸出，片可以自己剪，可助錄音有報酬謝謝，後半部份即可當配樂使用。

想忘記
混亂制度 人神共憤 可恨

怎忘記 暴力濫捕 無情虐打
那 庭上不知所 以的
無力
血腥
冤悲
「法 治將拯救你，
往 後功績銘記。」
啊 發現
是人血碑?

「不應該去燒，
前面是法院不應私了。」
疑問某君將高院燒焦
問你到底 如何公平? 如何公正?

當鎗口對焦
凝望那些規則已終了
被告知 法治 脫調
在某天 早已 被 強權 正式所抹消

安靜了
靜候使命 驅散陰影 天晴

安靜了
靜候革命 無言合眼
聽 那絲呼吸聲
遠方
沉寂
噤聲
忍氣
嘆 現應該~休息
閉 目可聽見那~
那~那腳步，(是)時候覺醒~醒

星火燒滿天
沉默沒發聲多麼可笑
難道止於選舉 鎗 火變少?
難道就此默然讓得那
茫然望天塌

此火不會消
沉默亦已經消 正 義普照
望見此刻 正義 幼笛 成熟 哪朝不經意 醒覺
人治終將揭曉

有無tg詳傾？

@Barbarisnothere

See if You need anything

Pm ed

借位

香港人用幾個月時間深切體會到了政府的麻木不仁，我們有繼續升級行動的必要，以罷工作長期抗爭，持續為政權帶來打擊，迫使政府回應五大訴求。

不同界別的音樂人於十一月初組成了音樂界罷工籌委，希望集結所有形形式式不同的音樂人，共同協商，聯繫二百萬三罷聯合陣線及其他罷工組織，為推動全民三罷盡一分力。

音樂界於11月20號至12月2號期間就「音樂界五天罷工」做了一個問卷調查，決定於12月23至27發起「五天罷工」，響應其他界別工會，以短期罷工作為前奏，務求有一日能夠與所有香港人一起奏出「無限期三罷」的終章。

因此，香港音樂人工會在此呼籲各位會員和同行，放下手上的樂器，在12月23日晚上，愛丁堡廣場見。

#音樂人罷工
#二百萬三罷
#工會

12月23號，音樂界！大！罷！工！

u

ppp

聽日見喇

今晚見

好想聽啊

今晚聽得好開心 多謝你地
然後想話坐首席隔離果位好有型好靚仔

多謝你黎聽
黎聽多D我地 介紹佢比你識

好正，兩位指揮哥哥講嘢都好緊張，好搞笑，今晚幾開心，下次你地再搞音樂會/其他演出我都會再嚟